Az Everness Fesztivl egyet jelent a zenvel, a mozgssal, a sznek, zek s illatok mmorval. t nap felejthetetlen egyttlt, amikor a tudatos pozitv gondolkods s az egszsges letmd jegyben a hozznk hasonlan gondolkodk krben kapcsoldhatunk ki, tanulhatunk s lphetnk elre az nmeghalads tjn.
http://everness.hu
http://www.facebook.com/everness